# README #



参考：今回のルール
[レギュレーション]
実行すると以下の挙動を行うプログラムを書いてください。
言語は何でも良いです。
自分の端末で動かして、結果を出力できればOKです。
! 基本問題
* 1～100の数字を、標準出力に1行ずつ出力する。ただし、以下の例外がある。
* 例外1) 出力する数字が3の倍数の時、代わりに Fizz という文字列を出力する。
* 例外2) 出力する数字が5の倍数の時、代わりに Buzz という文字列を出力する。
* 例外3) 例外1 と 例外2 の条件にともに当てはまる時、
代わりに FizzBuzz という文字列を出力する。
! 応用問題
* 1～100の数字を、標準出力に1行ずつ出力する。ただし、以下の例外がある。
* 例外1) 出力する数字が3の倍数、または数字が3を含む時、
代わりに Fizz という文字列を出力する。
* 例外2) 出力する数字が5の倍数、または数字が5を含む時、
代わりに Buzz という文字列を出力する。
* 例外3) 例外1 と 例外2 の条件にともに当てはまる時、
代わりに FizzBuzz という文字列を出力する。
